<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>Lycéens au cinéma</title><link href="/" rel="alternate"></link><link href="/feeds/all.atom.xml" rel="self"></link><id>/</id><updated>2025-06-03T00:00:00+02:00</updated><entry><title>test</title><link href="/test.html" rel="alternate"></link><published>2025-06-03T00:00:00+02:00</published><updated>2025-06-03T00:00:00+02:00</updated><author><name>Samuel</name></author><id>tag:None,2025-06-03:/test.html</id><content type="html">&lt;h1&gt;Bonjour1&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;kozklk&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;iosifmk
sdkljgkgk&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Bonjour2&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;dosofko
klsfk
fmssfl&lt;/p&gt;</content><category term="Test de série"></category></entry><entry><title>Proposition du groupe 8</title><link href="/proposition-du-groupe-8.html" rel="alternate"></link><published>2025-06-02T11:26:00+02:00</published><updated>2025-06-02T11:26:00+02:00</updated><author><name>Samuel</name></author><id>tag:None,2025-06-02:/proposition-du-groupe-8.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Après être sorti de prison, Charlot part retrouver sa marchande de fleurs. De toute évidence, il la reconnaît ; mais cette dernière, qui n'a recouvert la vue il y a quelque temps de cela, le voit comme un simple mendiant et lui propose aimablement des fleurs.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ce n'est que lorsqu'elle lui …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;Après être sorti de prison, Charlot part retrouver sa marchande de fleurs. De toute évidence, il la reconnaît ; mais cette dernière, qui n'a recouvert la vue il y a quelque temps de cela, le voit comme un simple mendiant et lui propose aimablement des fleurs.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ce n'est que lorsqu'elle lui prend la main qu'elle comprend à qui elle s'adresse, découvrant le visage de Charlot. Tout deux sont emplis de bonheur et, petit à petit, la scène se colorise sous les yeux émerveillés de Charlot. La fleuriste, n'ayant connu que cela, ne réagit pas particulièrement, bien que son visage reste irradié à la vue de son amant.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;S'ensuit alors un dialogue de vive-voix (celle de la fleuriste est réellement audible) : "Mon cher Monsieur, que faites-vous ici ? Je vous croyais parti ; je ne vous ai point reconnu, mais de vous il y a longtemps me suis éprise. Saviez-vous que...". La voix de la marchande s'estompe soudainement et devient alors inaudible pour Charlot, qui semble plongé dans ce brouhaha indistinct. Ce dernier blêmit en prenant conscience de sa modeste condition. Il regarde avec horreur ses habits déchirés, ses grandes chaussures ; perd ses mots.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le bruit de la vie alentour s'arrête et une foule obscure et informe dévale la rue emportant Charlot, impuissant, dont le visage se déchire de tristesse.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les couleurs disparaissent également, peu à peu, pour laisser place à une musique emplie de mélancolie.&lt;/p&gt;</content><category term="Les lumières de la ville"></category></entry><entry><title>Proposition du groupe 1</title><link href="/proposition-du-groupe-1.html" rel="alternate"></link><published>2025-06-02T10:40:00+02:00</published><updated>2025-06-02T10:40:00+02:00</updated><author><name>Elsa Levy, Juliane Petit, Noé Goldshmit, Laura Delahaye</name></author><id>tag:None,2025-06-02:/proposition-du-groupe-1.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;La scène prend place avant que Charlot et la fille se reconnaissent. Charlot est dans la rue et rencontre son ami ivre, ils s'enlacent.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Charlot semble rêveur, son ami l'interroge : "Mais que t'arrive-t-il, mon ami ?" Tu sembles maussade, allons faire la fête ! Charlot répond:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Je n'ai pas le coeur à …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;La scène prend place avant que Charlot et la fille se reconnaissent. Charlot est dans la rue et rencontre son ami ivre, ils s'enlacent.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Charlot semble rêveur, son ami l'interroge : "Mais que t'arrive-t-il, mon ami ?" Tu sembles maussade, allons faire la fête ! Charlot répond:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Je n'ai pas le coeur à faire la fête car mon coeur est en peine !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Eh bien, prends ma voiture et fais un tour en ville ! lui conseille son ami.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Charlot prend la voiture et fait le tour de la ville durant des heures afin de chercher la vendeuse de fleurs, mais en vain. Epuisé, il revient devant la maison de son ami pour l'attendre. Cependant, la fatigue le prend et il s'endort.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Soudain, un cri strident le réveille ; plusieurs policiers accourent, suivis de son ami. Charlot, interloqué, essaie de calmer son ami mais n'y parvient pas. Par peur de se retrouver en prison, il s'enfuit en voiture, filant à travers la ville. Toutefois, les policiers, en voiture, le rattrapent en brandissant de violentes menaces.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dans le feu de l'action, Charlot cherche alors un objet pour les ralentir, il trouve une banane et... &lt;strong&gt;la mange&lt;/strong&gt; !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Musique comique&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><category term="Les lumières de la ville"></category></entry></feed>